Galaxy Fold 垃撚圾到

萬6 蚊部垃圾

Apple絕對跟唔上
Send d用2日就壞既機比人做評測

又壞

爛撚晒好撚正

打手唔見晒
3叔話照賣，等睇全球回收唔包括香港

三星垃圾都唔第一日嘅事啦

用家問題

係都等華為 ，小米， vivo
睇到佢內摺， 主mon細, 合唔埋
唔洗晒錢買。
買來比 utuber 拍開箱片賺錢。

就算冇壞都見到條摺印

Android 又贏

班fans話有咩科技唔係從失敗開始

華為吊打Samsung

想睇咪出聲囉，實post比你

蘋果就會等所有人柒哂， 再用人地既prototype 來研究， 過幾年再出 Apple Envelope 有時產品未完善就上市趕住同其仔廠鬥， 結果只會攬炒

Shamesun由頭到尾都係玩9用家
i9k 開始
藍mon
壞底板
過熱
爆炸

到要搶先apple既柒版指模、人面、watch
佢不嬲都夠膽賣街

出部摺mon已經成功洗底
幾多連登仔撐
雖然個pattern好似當年高登
d三叔打手製造風向
撐三叔踩蘋果

android 機好多牌子不嬲都鐘意 做public beta test, 不過今次係 兩皮野既 beta test, 仲要係收用家兩皮野

之前係咁唱好班三叔打手唔撚見哂

啲草由碌柒到依家未剪過

試用已經咁多人壞
公開發售 一定不得了